# vueJS

Tom QUEMENER
tom.quemener@gmail.com

# Fonctionnalité manquante

Zone de recherche : filtre utilise uniquement titre du film.

# Bugs

Après suppression d'un film, les informations des films suivants sont inaccessibles.



